3畜兄性侵5弟妹10年 鬼父知情卻當沒看見

美國威斯康辛州一名父親，明知3位較年長的兒子，長達10年間性侵4名妹妹和1名弟弟，卻沒有出手制止，全當沒看見。事件曝光後，這名父親被控疏忽照顧兒童和未能保護未成年人士罪名，而涉及性侵的多名兒子則被控一級性侵兒童和性侵13歲以下兒童罪名，已於當地時間周二（23日）接受初審。
《福斯新聞頻道》報導，62歲的鬼父基恩（Brian Keene）育有8名子女，其中29歲的詹姆斯（James）、27歲的以利亞（Elijah）和20歲的喬西亞（Josiah）較為年長。警方於本月初發現一輛可疑汽車，並在車內尋獲一名19歲少女，她向警方透露姊妹和弟弟因為忍受不了性侵和骯髒的環境，因此均離家出走。
警方事後尋回受害的眾姊弟，19歲的少女坦言其中以利亞在她12至15歲期間性侵；當中的22歲姊姊表示，自8歲起多次遭以利亞性侵；16歲的妹妹則提到，以利亞也從小時候騷擾她，還多次逼她進行口交，最大的哥哥詹姆斯也逼她觸摸下體。
同時，12歲的妹妹和14歲弟弟也聲稱曾遭兄長侵犯，如果不從就是一陣毒打。弟妹們還紛紛指出，詹姆斯、以利亞及喬西亞每個禮拜都會將他們帶往地下室，並進行性侵，深淵般的日子更忍受長達10年之久。這些事情父親基恩都知情，卻沒有加以阻止。以利亞事後承認性侵其中3名妹妹，並因患性上癮而無法停止。
目前，基恩、詹姆斯、以利亞及喬西亞皆獲准以5,000美元（約15.4萬元台幣）至2.5萬美元（約77.2萬元台幣）保釋。基恩被控疏忽照顧兒童和未能保護未成年人士罪名，而涉及性侵的詹姆斯、以利亞及喬西亞則被控一級性侵兒童和性侵13歲以下兒童罪名，已於當地時間周二（23日）接受初審。（即時新聞中心／綜合報導）

喬西亞（左起）、基恩、以利亞、詹姆斯年性侵弟妹。《福斯新聞頻道》

來香港，大把OL玩

1名弟弟

連仔都唔放過

重點係連弟弟都唔放過？

十二歲屌到廿二歲，最青春嗰十年畀晒個阿哥

個老豆都可能有份，個樣咁撚衰

估錯阿拉巴馬添

好撚變態

個幾個呀哥而家死左佢 算唔算人生幾完滿?

男女通吃

以為又係新北市

可能係人地心目中港女等於菲律賓女級數，等於你唔會去菲律賓食女一樣

新北市已經估到厭，係時候轉吓新地方

連仔好慘

我懷疑大嗰3個比老豆屌過屎忽